有冇人有2000yen嘅紙幣？

好想擁有一張

有咩用,

滙豐150元紀念鈔?

喺日本找過一張幾新淨，使咗

有30張
係美國唱yen間銀行無厘頭得2000yen
無用過

分享吓

我即刻諗起人中之龍極

紀念版黎架